特朗普批奧巴馬是個無能總統

美國總統特朗普反駁奧巴馬批評他沒有認真履行總統職責，指自己的政績好，受人讚頌，反指奧巴馬是個無能的總統。

特朗普：「我看到他留下來的糟糕事，作過的愚蠢交易。當我看到我們所擁有的，再看看他做得有多差，就知道他無力勝任總統，他是多麼無能和糟糕，令美國史上經濟增長，我想是自1929年以來最慢。我在這裏是因為奧巴馬和拜登，因為如果他們做得好，我不會在這裏，他們如果做得好，我甚至不會參選，我會非常高興，我非常享受以前的生活，但由於他們做得這麼差，所以我站在你面前當這總統。」

呢套咩黎?

佢講得啱wo
廢左8年仲有面出黎講野

本人表示同意

如果奧巴馬係成功 trump唔會當選

Rick and Morty

幾串

死黑鬼兩公婆真係垃圾黎
麻撚煩煩

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

奧巴馬根本做就左 Trump
如果美國人係buy奧巴馬第二任期，咁d搖擺州份根本唔會轉走投對家

one piece

臭巴馬做左8年 左膠就一年惡過一年
新疆就睇唔到 美國就大大力屌
今年整埋個blm出黎 左膠真係人類公敵黎

但由於他們做得這麼差，所以我站在你面前當這總統。

呢句霸氣到

我在這裏是因為奧巴馬和拜登，因為如果他們做得好，我不會在這裏，他們如果做得好，我甚至不會參選

事實上係

黑馬果個 slogen "CHANGE" , 清撚左去支那

jojo

完美 Speech

最偉大係毛主席，習主席
去邊拎人工

五毛怪

真 個滅shall仲日日叫春 又開podcast

如果奧巴馬選第三次應該贏硬

駁唔到

諗起諾貝爾佢有份攞想打死當年評審

奧巴馬除左識演講同埋放任支那、北韓同敍利亞坐大之外, 仲有做D乜?

左膠鐘意聽埋D崇高理想既廢UP, 內容空洞既垃圾

但實際上侵先係做到既果個, 佢先有能力make america great again

最大貢獻係整左個聯署網站，雖然都係廢

呢個世界真係痴撚線
口講仁義道德，不停放無人機炸細路=聖人
有果句講句，講野難聽，但每個月都做到政績=暴君
左膠

rick

可惜既係呢個世界上蠢既人太多
香港都有一大堆

大冬瓜

obama時期無人機炸中東殺最多細路無人講

仲話佢好有道德底線

係咪支持泛民,進攻功能組別同35+個班？

火影忍者

喜羊羊

nigga

當奧巴馬喺記者晚會大肆侮辱特朗普， 呢一個死黑鬼都冇諗到自己嘅愚蠢會做就依家嘅特朗普

求下你侵侵唔好再亂講野
講少句野, 落力D打中國你支持就高番架啦

直線抽擊

我侵就真係應該拎
歷史性Isreal peace deal

左派份子一向左就好難改得甩， 空談社會平權漠視現實規矩

True....駁唔到...

奧巴馬絕對唔係無能
先唔講obama care係德政黎
佢上任o個時正值金融海嘯再加上美國深陷伊拉克戰爭泥沼當中
首要做係搞掂國內經濟而唔係仲o係全球增加軍事行動
佢任內令美國經濟增長先比到侵有子彈對支那開戰
而且佢總統晚期都有行tpp重返亞太

如果他們做得好，我不會在這裏，他們如果做得好，我甚至不會參選，我會非常高興，我非常享受以前的生活，但由於他們做得這麼差，所以我站在你面前當這總統。」

「在座各位 都是垃圾」

好型

同金仔行過線

不過金仔/佢個妹又扭計了

老夫子

多啦av夢

有時候用返香港黑警嘅手段對付左膠、antifa sjw、女權撚同black supremacist 都唔過份

放學ICU

死亡筆記

但由於他們做得這麼差，所以我站在你面前當這總統。

有冇人覺得依句好撚型

家下減到得1毛炸

得番一毛咋

廢到呢

Obama Wins The Gold For Worst Economic Recovery Ever

Deep recessions are supposed to be followed by strong recoveries, but, under Obama, the worst recession since the 1930s has been followed by the slowest economic recovery in the history of the republic.

左膠 : 奧巴馬是史上最好總統

原來係陳云狗啲信徒
怪唔知又亂咁吠

秒

做得咁好 點解trump會選到

衝上雲霄

BLM 係幫侵侵助選

Rick and Morty 美動,出左5季，哩套野好正 好有趣

Dem 支持者永遠都係話金融海嘯後經濟差
所以唔理其他野開埋門俾支那去上市
佢地做既野令到經濟係17年後大幅增加

屌那星去拎本經濟學既書啦
一個經濟周期就算 recession 都只係兩三年就會出低谷，佢搞撚左八年先掂咪失敗囉

搞經濟但將工業外流晒冇晒本地製造係咩玩法，佢做野係勁個時就應該引工業回流再轉型去重啟引擎啦，obama 擺明就唔識吹到自己救世主

喂，睇下侵呢幾年幾多撤軍，一撤軍邊個黨出黎屌人

真係一下就講咗個答案出嚟
奧巴馬搞唔到經濟，特朗普搞返好
啲政客咁多年，幾廿年喺政府，乜柒都做唔到，甚至冇做
你要求一個從政幾年嘅商人一次過執好曬你哋啲爛攤子？
我以前都畀奧巴馬啲親民形象呃咗
係，你pr好叻，但做唔到嘢就係垃圾，你就要認

2008 年中國拉左劉曉波 奥巴馬做左d咩

話佢似猩猩我就唔會
不過真係好撚煩 attention whore
之前又話咩有情緒病

#163207

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

奧巴馬除左識演講同埋放任支那、北韓同敍利亞坐大之外, 仲有做D乜?

1:同以色列反面
2:同沙特關係轉差
3:放棄台灣
4:撳日本軍事同外交
5:撳澳洲
6:隊冧歐盟

佢仲要又唔係選總統
真係好撚煩

希拉莉 克林頓 奧巴馬

想當年 我都覺得佢d speech好有感染力
個 change slogan好正

依家 MAGA

俾你整斷喇

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

搞華爾街大鱷鬥輸,阿拉伯之春唔湯唔水,整左IS出來害人

吓 有第五季咩？

大豆侵輸撚到剩係識人身攻擊
拜登is coming

侵侵講嘢真係好過癮

屌那星真係想搵一日坐低數下2011-2016 歐洲啲恐襲死左幾多人

真係好想可以投下佢神聖一票
可惜無呢個機會

coco

1:同以色列反面
2:同沙特關係轉差
3:放棄台灣
4:撳日本軍事同外交
5:撳澳洲
6:隊冧歐盟
7:金融管制
8:ISIS

呢個post要日日推

齊哂obama D罪狀未?

其實係事實

講事實

《瑞克和莫蒂 第五季》已獲續訂。按照以往規律，預計將在2020年的十一月份迴歸，敬請期待

佢咁講應該係想爭返當年支持佢嘅人, 因為佢都知當年好多人唔buy Obama所以至投佢.

我可以每日一篇數返曬奧巴馬啲偉大事續
應該可以講成個月

條黑鬼成日話Change
以為佢會郁下wall street班大帝
點知乜事都冇

唔好亂老點 呢套係Jojo

未
梭鏡計劃，搞撚到無咗5G話語權

再加埋BLM

事實佢真係change左
美國就嚟無咗領導地位

之前出過2篇
TTP
NASA

死啦 又激嬲左膠

冇錯，我都覺得佢啲演講幾好
但止步於此
佢軟弱無能，一味討好國內啲明星，你會睇得到佢任內同好多娛樂節目都有計傾
唔係話唔得，唔係話唔可以
但貿易逆差已經唔係新鮮事，佢任內都係可以隻眼開隻眼閉
算，當你話搞好自己經濟，但係明知國內咁多藍領，有冇做過啲乜支持佢哋
簡單啲講，特朗普係神神化化
但係佢減企業稅，已經間接幫緊白領
更加唔使講佢做咗幾多嘢幫農民同埋其他藍領
如果我幫特朗普整個競選廣告，真係一版ppt就得
左中右三直欄
左邊奧巴馬政府做唔到嘅嘢
中間特朗普任內做到/緊嘅嘢
右邊未來任期會點樣再加強
真係啪啪聲屌打民主黨

obamacare fail到仆街
了解下市場機制就知點解一定會仆街
其他野留比其他人講

BLM

1:同以色列反面
2:同沙特關係轉差
3:放棄台灣
4:撳日本軍事同外交
5:撳澳洲
6:隊冧歐盟
7:金融管制
8:ISIS
9:QE
10:梭鏡計劃

記得睇過

次次睇都咁好笑

係咪令到班醫生診所開多左貴藥同醫藥費貴左? (因為冇競爭)

總之任內8年無乜成續
班粉絲咪只可以話用左8年時間播種，休養生息

哩條政棍拎曬光環做門面嘢，宜家仲好意思出嚟廢嗡

奧巴馬上任時
是接下共和黨小布殊
金融海嘯後的爛攤子
是奧巴馬把在谷底
的美國經濟重上軌道

一個團結唔到民族的總統，令我想起一個一相情願，而又團結唔到市民的特首

第幾集? 冇咩印象

Obama Wins The Gold For Worst Economic Recovery Ever

Deep recessions are supposed to be followed by strong recoveries, but, under Obama, the worst recession since the 1930s has been followed by the slowest economic recovery in the history of the republic.

[/quote]

oraoraoraoraoraoraora!

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

John Wick

蠟筆小新

學野

依家屌trump一定係五毛？我識既手足都對trump好唔滿意

每一日燈多謝晒

要加比較咖
唔係啲美國人真係唔識睇
一定要畫到出腸，講奧巴馬做唔到，我做緊

你仲記唔記得奧巴馬喺記者晚會嘅歷史一刻？

阿森一族

佢地只會睇twiiter facebook 同溫層打飛機, 邊得閒睇呢D?

咪弱智啦
你剩係睇完佢個政策簡介就話好？
有冇睇市場反應啊？

佢任內最勁係追住俄佬屌
勁過依家侵打大陸十倍
1:東歐幾次革命
2:俄羅斯國內示威
3:洗劫俄佬，一夜回到解放前（洗劫左一半國庫）
4:禁殺俄鋁（望下個股價，依家都死死下）
5:搞金銀
6:搞油價

好撚陰濕嘅

但民主黨路線就係聯中撳俄，一定係屌俄佬先，黨路線黎

樓上成班小學雞早D上床訓覺啦

有埋支共認證
前幾日FBI講明支共想Joe贏
左膠: 侵放風想推翻選舉結果 睇穿你啦

黨報官方認證: China Joe比侵易應付 又可以對話合作了

奧巴馬果8年，應該係俄羅斯最撚難捱果8年

08年金融海嘯令奧巴馬好得民心 佢推啲政策其實幫唔到美國經濟 美國經濟唔係靠佢啲政策好轉 不過人民唔熟經濟 覺得係靠佢令經濟變好 連奧巴馬啲staff都講話係金融海嘯令奧巴馬可以有所作為 同啲人話08靠大陸救一樣

記唔記得當年Hillary 做secretary of state既時候拎舊爛鬼膠制話要同russia reset relationship

睇到眼火爆係睇荷李活明星，nba球星廢嗡
BLM？拎光環就得
民主黨管轄嘅地方暴亂搶嘢，自己唔派人維持返
結果要上面出手幫你執屎，調轉頭仲要話你多管閒事
咩叫anyone but trump？
就係因為佢有時鳩嗡就話佢唔好？啲離地明星真係唔該快啲驗腦

依個你都唔識，好打有限

日日去搞個經濟體細撚過加州既地方
就因為咁去攬住個滲透全球既支共
呢啲叫咩。。。。

戰略錯判囉

追住俄佬屌 屌到比俄佬食埋crimea

希拉里=美國劉惠卿
無野補充

條黑鬼真係厚顏無恥到

佢好似係劉慧卿偶像黎

疫情咁嚴重，叫佢地問下一開始爆發，個紐約州英雄超級愛國州長點解唔自己封關唔俾人出入搞到累全家

班加西事件好L緊要呀
事前已收到有危險，已提出必須加強保安
政府上下無人理
最後累死大使史蒂文斯

最好笑係佢老婆出嚟嗡埋一份
好心佢啦，憑咩啊？

巴打又出黎教醒班傻人
佢地會扮睇唔到

睇吓雜種支那嘅殖民主義幾時爆升得最快就知啦
講到民主黨制俄幾勁幾勁, 克里米亞係邊年畀人吞鳩咗?

我淨係知佢無限授權美軍用無人機air strike
殺左幾多平民呀
和平獎

呢個真

唔係
本身民主黨路線親中就係
1:經濟上搵大陸笨柒（以為好醒）
2:路線上一定要揀個假想敵，咁俄佬系出蘇聯，咁有咩好過永續一個目標/假想敵？

其實競選綜合返所有民主黨做過嘅嘢
日日屌鳩佢哋可能係好有效
但係又會搞著參議院眾議院啲關係

但係奧巴馬成功爭取中國

黑客停止偷美國眢識產權

同南海填島不軍車化

好大成就

班左膠日撚日話systematic racism
屌你BLM殺左幾撚多白人同警察 仲唔肯收手
咩都賴人 聯邦制都想推翻 真係一班垃圾嚟

1:同以色列反面
2:同沙特關係轉差
3:放棄台灣
4:撳日本軍事同外交
5:撳澳洲
6:隊冧歐盟
7:金融管制
8:ISIS
9:QE
10:梭鏡計劃
11:班加西siege
12:支那南海填島

就乜都冇做過先可以攞諾貝爾和平獎
下年我諗住大規模將呢個獎頒比植物人

精彩重溫

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

民主女神希婆叫trump唔好cut世衛funding

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

好後期啦
屌爆俄佬果陣係2010-2013既事
真係屌到俄佬要賣金救國
賣左2/3金庫存，差啲要爆煲

好real

睇下班加西單野
就知官僚作風到極致
點可能會有改變

事實Obama 係冇能......

梁振中冇得連任都成日講野啦

一定要連任

平心而論，白人黑人都有衰嘅
但冇可能白人畀人搞，你仲要屌返白人
上禮拜有個5歲細路好似去咗個黑人屋企嘅後花園玩
畀佢開槍射死
哩啲佢哋唔會見到
共和黨背景係咩佢哋唔知，共和黨一路嘅目標選民係咩佢哋唔知
剩係知道特朗普喺共和黨，所以共和黨就係衰

班加西單嘢最大揭露係
班友勁撚官僚作風
特別係希拉里

寵物小精靈

因為佢係黑人總統

真

幫佢答下
成堆中小型公司頂唔順執鳩哂
班大型好多唔玩
結果淨低既保費貴到仆街
送罰款仲平過交保費
結果都係唔買

成盤棋錯撚晒
搵咩鳩大陸笨呀，屌那星07年個時大陸已經 block 鳩晒 Facebook Twitter Google 個啲架啦，visa mastercard 咁多年都入唔到都當冇事

假想敵冇問題，問題係有冇利益得架
屌那星而家日日啲偵察機呀無人機係支那門口走黎走去都得，台灣日本印尼新加坡即刻拿拿聲交保護費買軍火啦。。。。個度幾千億美金呀
你搞俄佬，日本韓國 wfc 歐洲佬直頭起條天然氣管去呀

其實連登發動一次twitter救美國得唔得？ 同人講條黑鬼點撚樣害到今日亞洲發展成今日咁 香港搞到而家咁都係拜佢所賜

事實
駁唔到
奶共奧巴馬

前期撳俄
後期想撳大陸咪放軟俄佬
咪兩邊輸曬

班左膠已經癲撚到大學教pol sci都係屌柒共和黨抬高民主黨
之前個fd send過啲lecture slide嚟 堂堂都係教侵政府有幾衰

又係啲傻閪熱狗

從來無停過

obamacare衰撚到癲呀 你問下美國人當時睇唔睇返以前個醫生？d保費又貴左幾撚多？

無話可說
條友又唔係為咗錢

垃圾班馬

咪解釋到點解班後生大部份左傾同埋好似被洗腦咁

依家左膠就係用教育系統去滲透洗腦
同用msm洗general public腦係同出一系
你睇下ug大部分prof都係左到仆街

講嘢唔好聽冇包裝
失業率一直下降
所有以前俾人屌嘅諗法而家個個都話好

呢啲真係有遠見嘅人先會做到

捐錢埋比武漢實驗室 直接整左隻武肺比美國人嘆
任內又要搞出件班加西事件 連領使都比條黑狗整死埋

巴打都識野
rust belt成班人慘撚到痴鳩線
本身已經唔係有錢

連燈幫拜登助選，日日吹奏拜登先好

奧巴馬嘅無能 對特朗普嘅崛起 係百利而無一害

個啲塘邊鶴識既就做左總統啦
Convince 佢地唔係問題，唔好俾人控制番轉頭
屌那星佢話 change 結果咩都冇 change

教育都唔係最直接
傳媒先係仆街

一早block9左佢

事實，力架馬真係史上最廢
做公關最撚醒

twitter d片唔知del哂定咩

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

咁咪出左4季拍緊第5季囉 屌你跟貼啲型啲架？

搞埋啲垃圾pc, minority priority 逆向歧視文化，控制人地言論自由強加自己價值喺人地身上 只有左膠的自由是自由

係串咗少少，不過係事實嘅全部咁解

自己友呀DIU

講得好

你引述的評論
只計復甦的頭三年
可能你喜歡插3下就射
而忽略了持久力

奧巴馬的經濟復興計劃
令美國經歷有史以來
最長的經濟 及就業率 增長期（127個月）
奧巴馬卸任時 民望仍達58%
可惜奧巴馬建立好的
給特朗普一手破壞了

Trump is my hero又打得又砌得
又有錢又靚仔

型撚到

留名睇有左膠出黎講話如果侵侵當選就會移民
韓國瑜2.0

Change to China's ally

我會pm佢比個國籍得唔得你唔想做美國人, 我想

侵侵唔好輸比個戀童癖老野

英文點翻譯？

縮返入你老母個閪度啦

不過老實講
特朗普啲防疫政策都係垃圾嚟
佢都睇小咗個肺炎，哩到失好多分
你知啲選民啦，之前對你幾好冇用，今日對你唔好就唔buy你

侵喺18 trade war, 19/20 WARS後幾個月就重上股市頂峰dem支持者：睇唔到睇唔到

講事實 我係美國住左9年
唔覺得佢有做過野 美股係唔識郁
大愛左膠撚 係咁對其他國家讓步
搞到中國咁自大成因 其中一個係關佢事
比中國偷左唔少技術

我可以話你知 上面有人講咗正確答案

u again...

四年前hollywood班垃圾已經咁講
成班得個講字

其實都唔可以怪哂佢
根本全美國都無人當係咩一回事
其實黎到今日態度都係一樣

當然啦
但畀啲傳媒同拜登放大嚟講就唔同
你可以防疫差，但啲門面功夫做好少少啊
我都唔知哩啲係咪特朗普嘅特色
1.做到嘢
2.冇PR

Obama兩公婆
最叻就係得閒擺個嚴肅樣
出黎講美國面臨幾撚多問題丫嘛
明明自己之前做撚咗兩屆

鬼父

唔只無能

睇班加西就知奧巴馬同希拉莉幾無能啦

呢個就一定啦
佢一貫作風都係咁
但係最仆街既nyc
市長一開始咪當無野
依家走出黎指指點點

由1988年等到2016年先參選總統

nyc個市長深得民心咖
你check返佢背景，真係當做市長係興趣
自己貼錢返工
你話班人明知佢咁多光環仲會唔會繼續追擊佢

你係咪唔記得特朗普本身咩職業？

滿手鮮血的人渣。

Trump串啲定係奧蘇利雲串啲

你既計法係recovery period去到2016年? 定想耐D? 去到2024好冇?

當你去到2016, still the slowest growth rate of GDP since great depression

不過你地鍾意spin去係long expansion, fine

obama economic policies : raise tax and more regulations

Trump : cut tax & regulations

so the booming is still OBAMA??

班加西搞咁耐戰機都冇一架幫手
死左個大使又扮冇嘢，對家人頭都唔攞個翻黎，淨係識譴責，仆街官僚
好在希拉里冇得做總統，佢同奧巴馬一樣得個講字，乜都唔做

老豆以前都話奧巴馬好撚廢

成個大愛左膠做唔到大事

左膠：需要譴責、深感遺憾、表示憤怒

第二日繼續返白宮。

開始有總統格 keep到大選濕柒China Joe

好驚Trump 連任失敗

黑鬼

黑巴落咗台仲喺後面搞風搞雨老屈侵同俄羅斯有路

美國歷史上共發生了五次股票熔斷

四次在特朗普任內呀，屌你老母

呀伯呵尿咩，增長得慢咪增長期耐囉

卸任時 民望仍達58%
希拉里都係選唔到，前國務卿

得個句口號：Change！
到頭來change過啲咩咁講嘅講種族問題依家都應該入佢數啦

民主黨 = pizzagate

民陣請申請九月六日遊行

咁右膠呢？
無記錯上年6月之前
連登重大把人笑緊新疆恐怖分子抵死

你呢個比喻真係一流

奧巴馬不是希望看見
一個短暫而無以為繼的經濟復甦

增長去到2024一定唔會
因為經濟已經給特朗普摧毀了
特朗普抗疫不力
經濟錄得戰後最大的跌幅
一如以往 又要靠
民主黨總統收拾殘局了

想問問之後美股走勢係點

咪傻啦
兩個任期都做唔到嘢，你同我講其實係特朗普整死？

笑左，抗疫個主動權係州政府到呀，乜都推落去聯邦政府到

咩撚都冇做過就攞Nobel
知唔撚知醜
trump反而同北韓和好咩都冇，仲要比人屌

想問點解第四季卡係第十集 定已經完季?

Trump仲搞得成以色列同阿聯酋建交
呢個功勞，邊個做到？

做唔到嘢？ 咁又係
做唔到好似特朗普咁 民望咁低
疫症死咁多人 經濟咁差 四處暴動搶掠

確定他是盲反/五毛了 可以不用理會

黑鬼停撚晒d太空funding

明明地球已經玩到七七八八，係要玩太空領域
睇 Tesla 搞到風生水起就知其實幾多利潤

貢撚串

BLM唔關民主黨事嫁？
咁多民主黨州份出事，班眾議員去左邊，仲話looting 係和平，黑人槍殺黑人又扮睇唔到，黑人殺左白人細路又唔報導
疫情死人，唔係吊放毒個中共反而吊侵侵

你講緊幾時嘅民望啊？武漢肺炎前定後？
你唔講佢 deal 富士康喺美國開廠嗰陣民望？
你唔講佢振興農業嗰陣啲民望？
好似樓上咁講，唔好講州長，總統咁遠
連民主黨市長，最貼近國民嘅都睇輕武漢肺炎，係咪全部都係特朗普問題？
而且經濟差？大佬啊，好心你盲反都睇下數據啦
每個月第一個禮拜都有非農數據睇，唔明係咩唔緊要，失業率都識得睇掛？
BLM 令到搶掠請問係咪關總統事？
你市長搞唔掂，搵州長，州長搞唔掂，搵聯邦，請問最大責任喺邊到？
係喺 BLM 暴動起源地嘅民主黨州份啊

好心你啦，中共扣你人工都要畀心機做功課咖？
入得哩個 post 都叫唔係一般見識，你哩啲廢話呃唔到人咖

我啱啱都覆咗佢
算啦，一毛都係錢，幫佢覆多幾個，希望今個月有最低工資啦

他們如果做得好，我甚至不會參選，我會非常高興，我非常享受以前的生活

睇到侵侵講呢句有D唏噓

熔斷果日佢做緊乜?
剩係識得係twitter度講
God bless America

仲on9過林鄭

其實係
商家佬，做到佢哩個位，同誠哥一樣，收成期
冇必要拋個身出嚟畀你班人指指點點
做返土皇帝不知幾開心

BLM 就是源自於minnesota , 民主黨管既

睇番佢當選果晚果張相就知

咁你想佢點

造就大愛膠

佢以為政府可以控制股市？
btw ndx日日新高
sp500又係
唔好拎股市出黎講啦，出醜咋

其實佢五毛黎
你地咁認真

你要針對熔斷當日我冇得講啦
始終發生咗，喺佢任內發生就係佢問題
但係睇返之後走勢啦，直至宜家 8 月，喺熔斷之後已經升返去牛市高位啦
咁你覺得佢做過啲咩啊？

我啱啱覆咗佢
已經升返上熔斷之前牛市高位，唔知佢點覆

屌如果黑鬼時期繼續有發展
我地應該準備緊殖民火星啦
依家可能仲要等到2025

咁又冇咁誇張去到準備緊殖民火星
我諗起碼都要過多廿年先有機會見到有殖民太空嘅計劃

根本其實侵成日拎股市出黎講都已經好on9
更on9係，有人拎股市出黎攻擊佢
更更更on9既係，股市新高緊個陣用股市攻擊佢

nasa停funding個段時期直頭係倒退
之前有人分析過停左呢段時間其實真係浪費左好多時間

侵真係成日將股市當政績

又用香港立場屌奧馬
佢唔同中國對抗既政策
令美國企業搵勁多
艱難果陣捱過左
又同大家有商有量

咁你咁講就肯定係嘅，因為睇返 Tesla 都係零開始
如果好似你咁講，nasa 本身繼續 follow up 哩啲計劃
好多嘢已經有曬根底，的確可以慳返好多時間，只係最大問題係肯唔肯投資畀哩個無底深淵
但題外話，如果唔係畀 Tesla 搞，又可能冇咁快商業化，加快上網普及性

我可以咁講啦
事情唔可以剩係睇美國，適逢中共嗰陣揸旗嘅係胡錦濤溫家寶
佢哋肯悶聲發大財，冇咁明顯嘅對外擴張
美國叫隻眼開隻眼閉
但係之後換人上位，鋒芒畢露之後，畀曬口實人哋做你

咁無發生既野我就推測唔到啦
但我覺得唔係出左elon musk呢個奇葩
應該所有野唔會行得咁快

我覺得奧巴馬做得幾好，唔好都唔會連任啦

去到後期應對雜種都已經唔得啦
南海完全無力應對
再講上面好多都係用美國人角度喎

奧巴馬講就勁。

咁佢又真係癡線嘅，應該咁講：佢兩兄弟都係癡線，不過係好嗰邊
但佢喺大陸設廠，真係好擔心

netflix有，好好睇，有集變青瓜

如果奧巴馬係咁衰就唔會連任啦

其實呢，政策講連貫性，唔講遠啦，講返近
剩係特首都做兩任，就係想畀時間政策實行到出嚟
所以如果唔係好大問題，正常都會連任
不過宜家美國啲傳媒一面倒返 trump，我就唔知了

中國個廠真係可以放心
基本上主攻支那市埸
技術野都係美國整好先送過去
不過支那最近好多新牌子既電動suv
啲sw野好似幾似下，有機會係同之前係美國偷既個套野有關
咩理想蔚來

Change終國掘起

其實我好想知道美國選民到底對msm係咩取態
定會有多啲資訊接收渠道
因為上一次其實msm都係咁樣玩抹黑，但又贏到
呢4年無改善不但止，仲變本加厲

希望如你所講可以放心啦
elon musk 哩個人真係好厲害
電動車帶起傳統車廠都要研發埋一份
發展太空領域又已經開始見到成績

我見到佢哋屌特朗普，撐拜登嘅時候只可以安慰自己：支持者冇幫手反駁，或者係主流傳媒影響咗成個畫面
希望真正得益到特朗普政策嘅選民醒少少，唔好畀哩啲新聞呃到

其實好多美國投佢既都up唔出佢做左D咩特別出眾 應該都係殺拉登最出名

真係鄧你老母可憐

雲外看

呢啲罐頭句嚟㗎

再唔係就話你屈毛

有樣野係obama搞唔掂 但侵好耐冇提

ISIS

isis好似收曬皮？
不過睇新聞好似轉去非洲玩

obama任內最大成就，要求軍方發明忍者飛彈。

呢啲班左膠睇唔到㗎總之咩都係侵錯侵講嘢唔好聽就要block佢禁佢言 黑人支持侵就唔再係黑人

其實應該係我地通常睇到既都係msm
所以先會咁覺得
所以我先想知佢地有無其他地方收資訊

cannot agree more

動物朋友2

佢又啱喎

好懷念

奧巴馬根本監獄低智生物黎
同波音簽狗埋d貴約

事實係咁喔

只有美國鄉下佬 3k黨 同 連登仔會撐侵

究竟係升返去高位
定係整個更大泡沫
大家心中有數

今次升浪我係賺左好多錢
但真係唔會多謝條廢老

一個特朗普=第6天魔 玩狗全世界
你地唔鍾意只不過係唔抵得人地有智謀
根本全世界都係種意抱團打大老
西瓜靠大邊,1年做晒人地8年更多既野,高下立見
根本特朗普係再世呂不偉,用商道征戰世界兵法,係班傻狗蠢被玩仲以為特朗普係真傻,事實呢位總統食住個世界暗地賺左唔小錢,所以班仆街先小狗氣

唔好忘記沉默大多數係侵侵鐵票

你見侵佢請哂自己d 親戚做手下
就知係智商界奇人啦
點會係傻

黑人總統個老婆，成日走出嚟講廢話扮大愛，真係好乞人憎！

YOU AIN’T BLACK!!!

講得好啱，奧巴馬當年就係幫手坐大左中共，大愛撚，正食屎狗

Obama 陷家產一個

同香港人一樣，官逼民返。你政府做得好，香港人安居樂業，理撚得你共產黨定其他黨。

但奧巴馬可以連任喎，睇吓侵侵得唔得先？

希拉里點解會輸？

所以係侵既功勞

我無見過連登有人笑新疆
見親都係話新疆好慘

我諗都係佢哋圍內啲主流媒體咖啦

你都好難服侍
跌又唔啱，升完賺錢又唔啱

上晒力

House of cards 集集片尾都屌鳩奧巴馬

第三季最後一集

其實有咩理由一當選就攞
未有政績睇到

Recession 後要recover要幾廢先做唔到？

Recover唯一既分邊就係真正重建（中國同美國）定行舊路製造另一個泡沫（香港樓市）

奧巴馬識選總統
但唔識做

其實佢老婆做過啲咩？除左消費前第一夫人之外

鋪路選未來總統
BLM要正確

串過馬撚

之前有傳想揀佢做VP

我有睇過一個po但搵唔返條link
入面笑同埋同情嘅人可以話五五波
重記得有人話咩得中共先搞得掂伊斯蘭恐怖分子

真，黑人總統唔搞種族問題

任內8年養肥咗鬼国已經係死罪

未做總統所以咩都做唔到

不如話佢有改善到種族問題依家就唔會爆BLM

佢話撤走曬伊拉克阿富汗美軍咁就攞獎

佢講事實姐

條obama撚樣真系咩都無做過

美國總統選2次係慣例

pppppp

佢講事實 唔係奧巴馬做得差 侵都唔會上任 人地大把錢

最尾張圖咁似 19 才子

Change 咗支那嚟威脅世界

而家邊個做都無關係，成隊美軍係晒南海台海，sleepy joe同希拉莉點剎車，取消咗嘅關係法同上咗SDN嘅人點cancel

仲有疫情後經濟點救？今次3萬億QE點找數？油價長期低位，呢個泡沫如無強大嘅製造業復甦，就只有戰爭一路。

而家反而係諗點解民主黨點解肯接呢pat蘇州屎，作為政棍正確選擇應該係等大豆浸繼續食埋舊屎，然後自己繼續攞左膠光環先啱㗎喎。

葉問大戰醉拳金迺迪

我夠知啦
所以咪希拉里同trump選
如果奧巴馬同trump奧巴馬贏硬

同連登仔講嘥氣啦

佢民週的確好高
唔知點解佢唔出選
佢有老公光環，一出選贏撚硬

呢套都唔識，一定五毛 blocked

其實講得冇錯，咁選法其實係出於不滿同求變。

唔似得班垃圾港豬，有梁天琦唔投，選擇一成不變嘅deadbody, 當年賽果真係失望到

奧巴馬有樣野侵侵一定做唔到，就係殺拉登

諗返起當年cctvb點讚Obama，而依家又點屌Trump，成件事就合理哂。

咁撚惡既....
你估個個連登仔都十幾廿歲咩

阿侵唔係殺左IS個大佬? 仲殺哂伊朗話事果個將軍

仲要令到有一部分人發現 中國就係攪屎棍 一直唔想金仔同美國合作

只係無撚得揀，民主黨出希拉里
咁揀trump好正常

至少佢較啱左個炮台對準土共集團，我buy

D型人同I型人既分別 狗巴馬吹水怪i人

施政失敗 你就幫佢卸給州政府
特朗普 叫人注射消毒劑入身體
又話細路唔會感染 話帶口罩無用
亂咁發放抗疫方法 唔理專家意見
係特朗普導致美國疫情爆發（世界第一）

原來你係知道黑暴傷人 殺人
但好多人扮演睇唔到 你真誠實

黑人黎講
係

咁講啦
胡溫哩班夠低調先可以造成咁嘅局面
唔似某啲領導人咁要臉

奧巴馬9嗡就叻，
Trump 需要癲，但講得岀真係會去做。

因為佢披住“首個”，“第一位”哩啲光環做總統
如果你轉返特朗普或者之前啲總統撤軍，你覺得會唔會拎？

change

左膠：

我睇唔到
Trump完全唔做嘢

一直都覺得係，做show 佢就叻

個兩公婆再唔刷存在感
平時d飯碗就不保
退休總統去演講勁多錢賺
比人爆係垃圾隨時無演講接

其實綜合，簡單咁睇，即係特朗普執好咗奧巴馬啲蘇州屎，或者執緊
開咗個頭，民主黨換咩人上去，只要唔大搞都可以做得好，做好 PR，拎曬功勞
特朗普係上年年尾同今年年頭已經傾咗好多大廠去美國開廠，哩到無論係起廠嗰陣需要嘅建築業工人，定還是起好之後嘅藍領工人都會需求大增

同埋如果特朗普連任，一定會當中共係ATM咁搶錢彌補返國內經濟，睇死中共唔敢開火打仗，一打就會變清朝，寧願喪權辱國都唔想失去統治權

而且一方面加你稅，一方面用貿易協議傾銷唔同產品畀你，進一步趁你中國轉型，而香港死咗嘅情況下抽空你外匯，減少你影響力
而中共為咗保持貨幣影響力，分分鐘增持美國國債，到時又係惡性循環
你見佢減公司稅，加大返競爭力就係想整死香港之後搶返多啲生意

或者又有另一個睇法，就係如果宜家哩屆唔爭，遲啲冇得再同共和黨爭
因為特朗普會做得太好，民主黨帶唔到風向幫下一水候選人爭總統

北韓好難同美國合作咖
畢竟隔太遠，中共可以控制北韓都係因為同佢夠近，好多違反制裁嘅交易喺公海到進行
而且北韓科技落後，同美國合作根本補給唔切

侵既軍事行動無記錯點都多過奧巴馬

本來想打篇文覆你，但係見到你話特朗普導致美國疫情爆發我就唔想理你了
你自己睇多啲新聞再講

之前電郵門都話希拉利如果當選 會由得中共食左台灣 仲有歡迎中共買美國國債

正常
你睇奧巴馬 tpp 唔同台灣玩就知
大家都係民主黨，希婆如果上台一定貫徹奧巴馬套政策

侵侵最早封支那關 仲要被民主黨人屌racist

之後new york mayor 同nancy pelosi就出黎叫大家唔洗驚仲繼續去chinatown

為反而反

留名

只能夠講世衛真係喺西方好大影響力
其他我唔多講

我都無興趣和你講
我讀書 睇新聞肯定多撚過你
特朗普抗疫差
是普遍美國精英（包括我認識）的看法

你哋兒登啲新界
屋邨 綜援 窮撚
美國選舉關你撚事？
以為可以影響選情？
你地搭飛機都唔多
搭程飛機去美國都無錢
只懂躲在間狹小空間
打飛機你就叻

低賤到要玩人身攻擊
你喺現實係幾失敗先會忍唔住咁講？

唉喲喲 你嬲嬲豬牙?

現實見唔少你呢挺唔夠人嘈就青筋暴現滿臉通紅既左膠啦

現實都撚唔少呢D左膠

見佢屌trump只需要講 ,oh really? that's terrible

冇咩嘅，只係覺得要人身攻擊先覺得講贏人，好可悲

對唔住 講中了你

串到呢

侵係放手俾軍方做野，搞掂左先回報，行動率高好多
奧巴馬就每個行動都要回報俾白宮，開完會再俾指令軍方，搞到成日錯失時機

Obama Care

佢夠膽認自己係精英先好笑

who are you ? you are nobody

you think you work in New York / CA = elite ? you are just an average person 一件招牌跌落黎都整死幾件啦

You don't even beat Trump on money

Pompeo is the example of a real elite, not you low scum

都係 果陣殺拉登都係睇住live殺佢
所以侵係呢方面做得好好多

你睇佢講既野都知佢咩事 又黑暴又乜又物
佢舉既例全部都係啲李梓敬果堆藍絲youtuber屌美國既例子黎

咪將美國變美利堅省囉件死力架

Because looting matters by Martin looting king

殺拉登關唔關呢條力架事

喺佢任內殺嘅

除左同意，只有同意

Rick = 中共

民主黨 My 美國

直頭係極左

佢就係夠哂真 一個應該嘆世界嘅有錢佬為咗美國玩鳩自己做總統

有change，唔駛睇帳目就比中國企業上市，渾水都爆過幾單華爾街班友幫中國的垃圾公司上市呃美國人退休金

兒登仔 鬧就兇狠 做就碌撚
一隻282你地已經露晒底
幕後呃鳩你地班傻仔十幾億
班友吃人血饅頭
傻仔自動送上門
你地班低端人
其實個個好似
David 同Harry嗰類質素
他們就是典型連登仔
成班窮撚在
高談闊論美國大選
你影響不到 亦唔關你事

成班傻仔

選希拉莉咪即係克林頓第三任期

你咁把炮 咁兇狠 唔洗係度獻世啦藍絲廢老
好多野 既唔關你事 你亦影響唔到 然後你又講你又吠
討論區唔係拎黎討論 時事台唔可以討論時事

唔好睇咁多藍絲youtuber啦 睇到變腦殘架咋 睇到連個logic flow都冇埋講野一舊舊斷哂層咁

唔識都要負皮到咁 我唔信個個都識啦

我講中晒你班傻仔
輸282就當買個教訓
唔好再被人利用啦

佢cap圖條友邊個黎

九唔撚搭8

Obama 8 年change 撚左D乜鳩野出黎? 小

呢頭同奧巴馬講完唔軍事化，果頭返去即起，大大把昇過去，奧巴馬屁都唔敢放一個，唔係點解中共會講中國制度識合全世界，中國要有話語權。奧巴馬縮到入老母個西到，習總先會覺得美國玩完，中國制度完勝，個心雄哂，之後好多野講出口，覺得美國吹佢唔脹，咩2025千人計劃，講真，奧巴馬最大成就係呢個

笑撚咗
咁你又係邊撚個咁把炮呀？
你夠影響唔到個大選咁你又喺度嘈乜鳩？

有change 呀，變差都變姐

得啦 藍絲廢老
講黎講去都係282 282 有人賺自然有人蝕
Po出黎講到好似全世界中哂伏咁 舉一兩個例子出黎就等於全部人都係咁？咁叻以偏概全咁我又講埋你先
姐係你係弱智 所以你屋企人都係弱智？
知你比我踢爆左好嬲好嬲啦

我都想知

咪同溫影帝同一類人囉

傻閪五毛 學識廣東話再上連登屌鳩人窮

傻仔被人坤
買282等於支持蘋果
兒登仔又信 成本弱智

你們都是David 仔

佢最有資格咁講...因為佢本身就好有錢

睇佢打字真係笑撚死 鄉音都未甩

林酋又贏

你學翻正字同埋學識打字再上黎啦藍絲廢老
又話自己睇好多書睇好多新聞 結果原來連字都唔多識 唔係想咁樣貶低你 不過你抵既
原來你身邊啲所謂精英都係咁

有冇人睇緊 live speech
拜登點解好似好眼訓咁

呢D人咪最想好似支共咁暴力救市祗准買唔畀沽囉
口講反共其實最嚮往咪共匪黨果套抵呢D人一世做支那人喇

我講廣東話就一定正過你
你地班新移民 新界手足
喺屋企仲係同老母講緊普通話
梁天琦係一個武漢人
咁嘅人 卻自稱為本土

奧巴馬選嗰時成日話 change ， 原來就係change 慢咗美國經濟進度

留名待鞭

But they did such a bad job that I stand before you as president.

我記得睇過你老母張閃卡但係搵唔返條link

咁你就唔好講佢選第三次啦

奧巴馬最叻送錢比伊朗

侵一開波己經將人民既資源全部轉晒落3軍
跟手抄晒所有支持敵對勢力既人,再扶直d中年老上位抄晒廢老連退休金都省左,跟住將筆錢搞軍事科技,3軍全部有新玩具玩,根本個政權穩到仆街
宜家話佢輸個班全部弱智,因為侵一定係南海開拖,開拖中根據美國既法律係無得換總統自動連任
即係今次連選都唔洗選,打爆南海再簽不平等協議,.其他參選人點樣贏?
正常民主選佢硬係輸啦,一上位抄左咁多老官,但呢位總統根本當你無到
成個世界得普京,杜特爾特夠資格玩,其他?呵呵, 中國仲發緊夢以為侵講笑,你望反衛星圖,你講得出既當年侵華國大部分己經調晒兵去南海,連日本都後勤
輸?唔打南海咪輸,中國免費送錢送地,邊個同我講世界和平邊個就係笨7

五毛

迫支共喺南海熱戰再捉撚實佢隻手焗佢簽和約

Obama care 垃圾計劃都有人吹奏
不如吹奏埋廁所令啦

我都睇過你老母a片
不過搵唔返link

未到無能,不過相比侵?
人地幫人選公司CEO,奧巴馬最勁咪坐過監
2者根本連可比性都係無,同埋你弱智都可以做總統因為你係有隊團隊後後面運作,係完全唔洗你識,但係侵本身管理開人材,假破產4次 總要d錢越黎越多,知唔知侵除左做ceo,選人勁,逃稅都係世界級
唔係鼓吹你要認同侵,而係本身奧巴馬連吹既潛力都無
就連水門事件條廢老都會勁過奧巴馬,起碼有d總統參與過外星人戰爭計劃先,奧巴馬根本未到權限

但稄鏡計劃穿煲唔係因為斯諾登？

我都好撚無奈...完全唔知發生乜事

你再諗下斯諾登點走佬

串到.爆